[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(10)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳同手機作無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹
19,20集七海仲搵緊自己,所以暫時都未有介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s. MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

七海個blog(其實都係放上面d野,唔洗入去睇的,暫時要用住呢個,根本開唔到新 )

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,簡HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個通常係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後簡返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,間中會更新
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

新post

新post留名

呢個好好睇

好似好耐冇新作

因為去左整其他game
btw,黎緊好似有新作

19集都而家都無人做漢化

18

聽日可能同朋友去

去咩

全年齡版好似有官方中文版？

官方twitter 都好靜

->->->->->->咁樣

手機版定外傳
兩個都無見過

米卡女出身既人多數比較閑靜

姐姐大人一個月後生日,
七海今年應該送咩
p.s.上年送左咖啡杯

中秋快樂

咁快又一年 好似冇幾耐之前問完

時日太快

中秋節快樂

手機作黎,
btw,steam唔係得英文版咋咩

steam 有中文版

steam 有中文版[/quote]

原來呢個有官方中文版

原來呢個有官方中文版[/quote]
官方中文版

今年睇人多過自己

中秋節好似唔係猜燈謎

好似有燈謎

好似有

唔係元宵先有咩

無中秋icon了

係 要靠人手打

今年應該送咩好

送自己

之前送過了

杯

上年送左咖啡歐蕾杯

手錶

好似唔錯
btw,姐姐大人手上面好似已經有隻好貴既錶

有心就得

物輕情意重

都係既
不過都係想送d姐姐大人應該無既野
因為如果人地已經有同類既野,
再送好似有d浪費,例如果d馬克杯

咁送咩

唔知
擺設果d好唔好

好似又打風

係 星期日

我仲要係個日飛日本

rich

相架

諗落唔錯
不過而家好似流行電子相架
是咪整個框會好d

相架入邊放張過膠既相

點解一定要過膠

btw,可憐是咪上唔到機

保護張相
btw 上到 影響唔到我

相架入面應該好安全
定係電子相架好d
btw,上到機就好

相架 做擺設幾好

頭先去左睇人造天劫,
雖然係美國英雄主義片
不過d劇情都算緊張,
特效又幾好,
仲可以睇香港同東京大爆炸
btw,估唔到有吳彥祖,戲份都算多

p.s.套戲個蘿莉好可愛

玩緊ps4隻巨影都市
揀咗用女主角之後要揀同女2嘅關係
有
朋友
重要嘅人
戀人
點頭之交
4個選項
我二話不說即刻揀戀人

BTW, 太耐無買game，唔記得特典分ser
買錯咗日版搞到喺港帳用唔撚到
雖然我唔諗住會用科特隊班友嘅衫

btw,呢隻其實係咪逃生遊戲

係
因為畫面要同時處理一堆路人同背後嘅怪獸，所以建議用pro，我嗰部唔係pro所以會lag機
玩到第二關喺地鐵帶女2走嗰陣d雷吉翁會穿過佢身體打主角
即係隻game喺玩家跑嘅時候無將npc（女2同路人）set做攻擊對象

簡關係 咁正

簡關係 咁正[/quote]
pro先順咁高要求

哇,早栗隻game好貴
入ps4區見到成5xx

我買498

頭先睇完wind river,
劇情有d悶,不過好寫實
搵日去睇埋救火果套

成日去睇戲

唔係成日有想睇的

好耐之前既h-game?

嗯,不過一直有出新既

#dizzy#mf

nogamenolife上了

你睇

今日睇

嘉禾定cinema city
我記得2間唔同特典

嘉禾
不過無買特典,
唔知是咪上網買無得揀
套戲同本篇d人物無咩關係,
一樣都係講人族點樣掙扎求存,
有爆炸,搞笑位,中二位,感動位同埋爆炸,
因為幾好睇,諗住得閒睇多次

btw,唔知是咪因為第一日上映,
場場都咁多人既

利申:剩係睇過動畫

我係上網睇 先見到有特典版 130蚊

特典=紙袋海報file
唔係好吸引

拎個特典當係留念都唔錯

買啦

頭先睇完陰陽路,
都幾多jump scare,成日嚇一嚇,
仲有d人嚇到叫
笑位都有既,
但比起以前既陰陽路,呢套恐怖d
因為d鬼逼真過以前好多

1日1套

岩睇先睇的